麻煩各位幫手 -- 民間記者會 文宣 資料收集

轉載自哨兵channel
----------------------
大家好

有手足成立咗民間記者會多媒體工作小組

佢哋需要大量素材製作民間記者會嘅多媒體影片／剪報
請大家幫手up 片

片可以係一手（直播捕捉唔到嘅鏡頭）或者二手（手足從直播片段cut出黎嘅片)**

上傳嘅圖片或者影片我哋會留底 但係絕對唔會收集各位嘅個人資料如電郵等（建議使用分身email）
素材會根據唔同嘅記者會主題而採用

**請於檔案名稱註明出處

多謝咁多位手足！
兄弟爬山 各自努力！

push

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下